扮示威者捉人好有效，但極危險

捉到除時死人，警察無恥到私家車車速龍等賤招

北角全日放大陸西打完行人記者後護送走

全部被捕人仕指証係混入警員主導有冇得諗

借力打力，一於由頭到尾指出全部犯法行為都係警員作出，主導

文宣要做野，呢個係最佳機會張之前既不當行為入警察數，救幫推

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

佢地會唔會放火，好危險架

合理懷疑掉汽油彈放火既都係警員